有無人長期唔食生果?

淨係會飲橙汁

我
唔知點解就係唔想食 明明有

小心便秘

我都係 恐懼生果

痾唔出屎的第1天，感覺不太好不過無理

唔鍾意一入口個陣酸味 幾甜嘅生果都好

唔鍾意蘋果 好淡 好易黃 唔鍾意香蕉 口感怪

自己懶得切同摵

今日食左蕉做午

主要原因

其實生果都幾垃圾下 纖維食菜就攝取到 但係生果果糖又高 見到啲減肥撚一邊講減肥一邊隊生果 維他命嗰啲食其他食物或者食supplement其實都得啦 究竟邊撚個講話每日一定要食生果

我飲蔬菜汁

飲開鮮榨橙汁

蕉不好吃的

你唔是食開草莓咩？

方便

我食開真人草莓

橙真係懶得摵

驚橙汁好多果糖

好過乜都唔食

直接食纖維囉

真人草莓好難頂

會飲檸檬茶

要走甜

我來頂